Note 7 翻新你會唔會買？

一路都覺得note 7個設計幾靚
靚過s8
有傳話重新設計過內部
再推出市面
價錢定位中階
而cpu用sd835
電池細左
如果唔會爆
你會唔會買？

不了

留個炸彈係身邊
唔係個個都有咁既膽量...

等大陸有 把撚咩

華為係唔差，但係論創科Samsung 領先
雖則兩間都好過Apple, 但今年都係htc好d

唔想炸屋，同埋如果賣得貴不如新機

就黎出8仲買7黎做咩

港豬
祝你炸到冚家剷

最新消息指出，翻新版的 Note 7 將會命名為 Samsung Galaxy FE，意思是指 Fandom Edition（粉絲版）的名稱。相信 Samsung 重新命名的原意，是指這台手機是為忠實粉絲而特別重新推出的手機
實有人買既

食屎啦買華為d電子垃圾
我寧願買炸彈都唔買解放軍d垃圾

唔會 又唔係真係勁平.
番包機. 再爆風險.
後備機用來打J , 打打吓爆J
旅行 出差, 到時唔比上機.

你點確定唔會爆？

2千樓下可考慮

搵命博既野....

送防爆袋......

係咪真係咁撚犯賤呀，出過事既產品都重比錢去買

真係警訊roop足100年都係個d情節

港豬對泡菜袋底嘅慾望真係嚇死人

送都唔撚用啦下話

賣$4000，

買黎分身家

如果肯定唔會爆
送俾我就一定用